2638 大家點睇

3月新低
長遠轉天然氣有無得玩

超賣又超賣！息率就黎去到6% 當儲錢
再跌風險，阿貓阿狗都識講嘅美國加息，準許利潤回報可能降低。
急升嘅可能因素，呢隻公用仲未變藍籌，如果宣布做成份股，會有基金追入